如果拍拖會分手咁拍嚟做乜?

想一世人淨係愛一個人係咪冇可能

未拍過拖嘅 會好想初戀就係永遠
但邊有咁易
會有成功例子嘅 但唔多

拍完拖都係咁諗嘅係咪有問題

仲掛住初戀？

開心，高潮

好憎佢
如果我冇拍拖就唔洗憎佢
好煩
佢而家又WFC咁
我屌屌

寵物台

淪為行過～寵物
走嚟領養我再棄養我

因為你永遠唔會知邊個係你既最後一個

如果出世會死，咁出世做咩？
如果返工會收工，咁返工為乜？
如果賺到嘅錢要交乜交物咁交哂，咁搵錢把托？
倒果為因？

一舊頑石，就咁擺係到只係石頭一舊
每人執起雕佢一鑊，佢就成為一件雕像。
你永遠唔會知每個人會雕你幾耐，
更唔會知有無人會雕你

拍拖可以唔散
人一定會死

不如咁講啦，如果無諗過同果個人結婚, 咁拍黎做乜？ 咁樣會唔會make sense d

冇錯